熱刺仍然係唯一一支無和波既英超球隊

唔只英超
係英西意法德荷葡俄唯一一支